新增51個確診中 12個有病徵仲搭飛機返香港

第716號個案：24歲女子，居於大圍新田圍邨豐圍樓，她於3月18日發病，曾於3月12日至24日到過美國，有流鼻水、失去嗅覺、咳嗽症狀，目前在律敦治醫院接受治療。

第720號個案：61歲女子，居於大埔科進路逸瓏灣二期10座，她於3月12日發病，曾於3月1日至17日到過加拿大，有失去嗅覺、喉嚨痛症狀，目前正等候入院。

第727號個案：49歲男子，居於香港仔石排灣村碧銀樓，於2月24日發病，本身居於英國，於3月25日返港，有咳嗽、腹瀉症狀，目前正等候入院。

第728號個案：21歲女子，居於香港仔石排灣道香港瑞思酒店，她於3月13日發病，本身是英國留學生，於3月28日返港，有流鼻水、咳嗽、頭痛、喉嚨痕癢症狀，目前正等候入院。

第729號個案：53歲男子，居於元朗廈村市，於2月26日至3月28日到過法國，3月19日出現發燒、咳嗽、鼻塞及失去味覺。

第733號個案：17歲男子，居於尖沙嘴香港華麗酒店，他於3月24日發病，本身是美國留學生，於3月29日返港，有失去嗅覺、肌肉痛症狀，目前正等候入院。

第744號個案：57歲女子，於3月23日發病，曾於3月17日至3月31日到印尼，有咳嗽、呼吸困難症狀，目前在聯合醫院接受治療。

第745號個案：15歲女子，於3月20日發病，英國留學生，居於九龍城露明道12-14號嘉樂閣，於3月31日返港，有發燒、咳嗽症狀

第749號個案：38歲女子，法國留學生，居於東涌藍天海岸影岸．紅A座，於3月16日發病，曾於2月24日至3月29日到過法國

第762號個案：20歲女子，英國留學生，居於屯門蝴蝶邨蝶心樓，3月28日發病，有失去嗅覺症狀，目前在屯門醫院接受治療，於3月31日返港

第763號個案：21歲男子，為英國留學生，3月31日返港，3月28日喉嚨痛，目前於瑪嘉烈醫院接受治療。

第766號個案：22歲男子，英國留學生，3月31日返港，3月12日曾有發燒、咳嗽及喉嚨痛，目前在將軍澳醫院接受治療。

同機既話

咁多英國留學生

點解中招都係有錢人居多

5點先黎講新增

咁多失去味覺 失去嗅覺？？

之前1~2月 頭2百單確診好似唔覺有呢d

睇黎武肺去完一轉歐洲 變種加強版

好撚多後生 全部自私賤種播毒狗

快撚啲死讓番床位出黎

係英國真係等死，比著我都老閪都番左黎先

嗅覺 袁生有用倉鼠做實驗
武肺係會令鼻黏膜脫落

一家人 包容下啦

香港人不嬲有錢

有啲都發咗病成兩星期
真係同傷風感冒差唔多
仲有氣有力返香港
好難捉摸

無事就英國，有事就返香港，仆街到

第727號個案：49歲男子，居於香港仔石排灣村碧銀樓，於2月24日發病，本身居於英國，於3月25日返港，有咳嗽、腹瀉症狀，目前正等候入院。

發病左成個月 一d 事都無

762號，最舊式公屋撚都去到英國留學

人地有能力供個仔出去讀書又唔得既

石排灣一日內中兩件

係時候搵人查下佢

#5??公屋戶漏報每月股息收入1.9萬 判60小時社會服務令

呢個都要判60小時
唔知供到個女去英國會判幾多

可能佢老豆老母舊制公務員

無一定嘅家底點會送到仔女去外國讀書
講緊一年都幾十萬

其實窮人生仔都未必係仆街，起碼最舊式公屋肯儲錢都供到出英國讀書

隔離地址啫
可能同親戚換

唔關事
佢居所有可能係隔離地址
識唔少留學生都係問親戚借地方/住酒店
喺自己屋企隔離根本就累全家

平時就爭住做英國人，有野就返香港醫
同支那人有咩分別？

可能係狗公務員仔女，政府有資助俾佢地送仔女去英國讀書

原來可以咁樣幫還押手足

呢個超人黎?

有d真係同感冒好似

因為有d發病發得好勁

有d發得唔勁

有d人甚至無病徵

一直都係

希望佢地去下IFC 食tea

全部賤種

公屋

exchange

窮者越窮
富者越富

一早封關咪無事囉

可能係買左嘅公屋/ 老竇老母係支那有樓收租

免疫系統好？

一個月應該咳到肺都甩 都仲可以上飛機仲可要等入院 唔係嚴重CASE

有個公屋都英國留學咩玩法

可能有啲免疫系統好嘅人 一路可以壓制住個病毒

唔好屌手足

手足黎

20歲 好似超齡喎

可能係讀香港嘅大學，跟住係英國exchange姐

佢有諗過搭飛機成機同佢攬炒
諗下人地唔得嘅

我都有FD自己儲左畢錢去到MASTER 人到中年把心一橫
但果邊停晒學, 又驚出事, 最終都係前兩日返黎

住公屋,現居於英國,係咩玩法

唔係21咩

公屋大把富戶
之前有個有私人司機 同女朋友去日本滑雪奶野都住公屋

好事黎

石排灣道喺田灣
所以係一個石排灣一個田灣

三月頭仲去旅行個班人直接屎啦好嘛

住石排灣都有錢去英國
肯定呃政府

唔好番黎咪得

大把啦

我反而支持本地大爆發，番黎好，多啲人番黎，最好搵哂所有患病者番黎，再經香港入支那。我絕對支持

大部份人都係咁？

最多咪一兩個

唔係點先

手足

有搭飛機先唔驚
本土爆既機會細

51都無外遊就驚喇

有流鼻水、咳嗽、頭痛、喉嚨痕癢症狀

Common 到

劉伯溫。

我包你老母咩 正一杏家橙

比著係你你都會返黎啦
唔單止你 我諗好多連登仔都會

係外國醫無人地passport 收好貴
我只係諗到呢個原因

巴打南區人？

佢居於邊度係隔離地址
同平時住開嗰度有機會唔同

如果香港爆得勁過英國, 佢地會走晒去英國

Exca7ly
又呼吸機又ICU又住院，幾百萬走唔甩
坐救護車都千幾銀

可能係去exchange姐
而家大把公屋學生afford到去exchange啦

舊制公墓園資助仔女到19歲

On9 logic
想問下上年九月 英國開學嗰陣
香港有乜疫情

住公屋大把有錢人你唔係而家先知？

第720號個案：61歲女子，居於大埔科進路逸瓏灣二期10座，她於3月12日發病，曾於3月1日至17日到過加拿大，有失去嗅覺、喉嚨痛症狀，目前正等候入院。

第727號個案：49歲男子，居於香港仔石排灣村碧銀樓，於2月24日發病，本身居於英國，於3月25日返港，有咳嗽、腹瀉症狀，目前正等候入院。

第728號個案：21歲女子，居於香港仔石排灣道香港瑞思酒店，她於3月13日發病，本身是英國留學生，於3月28日返港，有流鼻水、咳嗽、頭痛、喉嚨痕癢症狀，目前正等候入院。

第733號個案：17歲男子，居於尖沙嘴香港華麗酒店，他於3月24日發病，本身是美國留學生，於3月29日返港，有失去嗅覺、肌肉痛症狀，目前正等候入院。

目前正等候入院係咩意思？家居隔離?

一開頭支那隱瞞，傳去全世界
宜家係時候全世界傳番入去支那

你係咪戇鳩？
全世界咪撚去留學囉
國際線手足係咪仆街呀咁？

呢條撚樣，好想衝入電視打柒佢

yes 而家要分流

呢班毒王死不足惜

仲俾呢d人返嚟香港之後返屋企真係痴撚線

屌你唔好人講你又講啦揸香港身份證點樣拒絕入境

乜你唔知咩，大撚把確診者返撚晒屋企啊，差唔多每個區都有

呢個先癲 本身居於英國 有病走返香港 屌你 唔係英國醫?

如何係學生 應該要買醫保

左邊剪呢種頭似狗 可能右邊呢隻都係

3月仲去旅遊既自私垃圾撚

前排港隊空手道個位中左都係無左味覺

留學撚係最體現到香港人自私dna既一面

醫院無位等分流

睇邊到啦，其實好多地方對外國passport都係免費，例如英國。
係美國最撚甘。

居於香港仔石排灣村碧銀樓，於2月24日發病，本身居於英國

所以話，留學狗有無辜的？

第729號個案：53歲男子，居於元朗廈村市

美國有幾單都係無左嗅覺/味覺，應該都真係徵狀嘅一種

邊個屌留學生就係五毛

真係好仆街班班倫敦返黎都有中招

流感都可能會
何況呢隻惡菌

唔鬧得架
cctai話手足一定唔會咁賤

依家發燒仲可以上機 ?

有錢人先有錢開p,窮撚只會毒係屋企

呢班撚樣去自殺 屌你老母 返黎播毒

英國佛系抗疫 點唔翻黎

袁國勇

第729號個案：53歲男子，居於元朗廈村市
721的仇終於有報到了蒼天有眼

手足黎 包唔包容好

香港有事就返英國， 英國有事就返香港
， 九成九死港豬 藍絲

係呀 翻屋企都叫自私

RAP

我喺英國讀書
識大撚把人住公屋但係極有錢
平時就住公屋但係唔知點解竟然可以屋企有幾層私樓揸手嘅
而且平時駛錢極豪爽，我住私樓都驚駛得多錢會慳下
真係唔知房署點做嘢竟然可以比呢啲人呃層公屋返嚟

拎香港身分證但係武漢返屋企既就屌得
拎香港身分證但係外國留學返屋企就唔屌得？

大陸有我地都唔會知啦

哩班有錢仆街
十個有八個唔係離地港豬就係藍絲
有事就識返黎惹人
冇事就係外國chill
屌你老母

食龍肉都冇味

宜家係發現染病再回港 你有冇睇清楚？
有事回港 冇事外國 唔係自私係咩
香港三月急增個案 社區爆發又係點解？

你用’留學撚’唔係屌鳩英美留學生係咩？
有病徵翻黎係扺屌 但拎幾百人代表五萬幾個英美留學生算點
外國啲醫療系統同衛生意識根本負何唔到
其他人無病徵翻黎 都要比人屌
香港人掃唒美國 日本啲口罩 又會唔會屌自己自私撚

唱k 打邊爐群組又係留學生播毒

好多自私賤種根本係離地二世祖/公務員/紀律部隊二代嚟
有班五毛仲spin做手足

仆街啦班留學生

我幾時冇話香港人本身係自私？我咪話香港人自私dna？
但今次三月個浪潮好大部份係留學生造成 冇得講
用翻你個logic 唱k打邊爐群組係五十個一百個？ 但拎幾百人代表香港七百萬人算點？
計比例留學生完勝
二月香港係守得好 得零星群組 你仲係到大放厥辭 我知你留學生身份 但都唔好講到完全同自己冇關係

留學生返黎無問題，始終只係去外國讀幾年書
但留學生返到黎如有通街走就係有問題
我唔一碌鳩打一船人，但咁多留學生奶野，佢地個防疫意識到底係貼近住係香港既人，抑或係貼近班歐洲佬，呢樣野我係有疑問既

你細心睇，有d係長居英國，有病就死返返黎？
咁同d澳加撚睇香港搵食，搵完錢/有事就返外國有咩分別？

仲有最後，有留學生幫左場運動好多，但唔代表留學生就係黃，你唔可以一口就咬定奶野既全部係手足，我夠可以話佢地全部係藍絲仔女，兩樣野分開講會好D

所以搭飛機仲危險過響當地自我隔離

727同728 唔會係識掛

你係覺得三月浪潮係留學生造成仲點傾
一月尾 二月 班支那人周圍播毒你又唔撚屌
香港人買哂英美啲防疫裝備 又有無留學生屌翻你地自私撚
上星期仲走去唱k既就無事
九月去英國留學 而家翻香港就有事

咩仲點傾 你自己睇下三月確診既留學生數字同三月確診人數比例？ 睇數據說話
宜家呢個post係針對有病徵而仲返黎既留學生 仲唔係自私？
一講呢的 你就打稻草人 話又唔屌大陸人 唔屌掃貨的人
我幾時有講過大陸人 掃貨人 唱k人係唔自私？
好心你 我已經係邏輯上同你講得好清楚 唔好避開

你地咪又係有事就英國手足，冇事就播毒狗？英國而家咁樣正常留學生都會翻黎啦，有得揀冇人會想留係英國靠個NHS

手足大撚晒?

一早已經發病左，都唔知有幾多係食退燒藥上機
留學生又點，明知自己有病仲同其他人坐飛機已經唔岩啦，為左黎香港醫就傷埋同機人。手咩足，鬼知佢係咪手足咩，就算係又點，有病仲上飛機？

有無得停航空呀....再比班外遊撚入離真係無

Btw識佢本人 去exchange姐 連登仔自己FF啲野出9屌稻草人

算啦巴打 日日就叫留學巴打去搵國會議員請願希望Bno平權 制裁港共
無事咪叫留學自私狗
佢地鬼識咩叫NHS咩

咁多美國返 睇嚟個病真係要改做美國肺炎

有錢條毛咩
不過有研究發現越高GDP嘅國家越多人中 應該係因為有錢國家愈globalized同高mobility

咁你有無份用過日本 美國口罩
有無望住塊鏡屌自己係自私撚

確診留學生一落機 已經即時去亞博
無病徵都要交樣本樽
香港咁多外國人出入 點解要一味屌鳩留學生係禍首
無人屌過班鬼佬一落機去老蘭蒲？
因為你地見無鬼佬上連登咪唔敢屌 驚影響國際戰線
見留學生有上開黎 咪屌下囉
連衛兵

要真封關先停止到外來輸入武漢肺炎

尊重連衛兵 佢地唔清楚而家入境過三關
佢地以為一落機 就翻香港坐巴士 地鐵翻企播毒

屌 你明知有病仲要死返嚟害人
乜撚野心態
你未發病就話返嚟避難
你發咗病係返嚟害人啊 仆街！

大撚把人住公屋有車揸又有樓收租，香港地住公屋先係人上人

同支狗一樣，自己人打自己人最撚大聲。不過講真果句，留學撚係手足係有，但真係少，狗二代大把，就算係黃都只係口頭黃。而真正手足要返黎，我諗都會做足準備為求唔好惹到其他人。果班食退燒藥返黎又唔直接去亞博驗真係好撚仆街

駁唔到有病徵嗰班翻黎係仆街
但而家成個連登都係話
香港有事就仆翻英國 英國有事就仆翻香港
咁鐘意外國 點解唔留喺嗰度
根本係屌柒留學生多過有病徵都翻黎

其實英國唔檢驗咁多，所以的數目好似無美國咁多，根本真心爆緊。倫敦同紐約個數老老實實應該係完全有得比。唔驗就好似少過咁遮。

其實算多架
你ig search下 standwithnottingham
每個英國城市除左london 都有50-60個手足
而家風氣就係屌柒留學 係錯 搞到香港第二波爆發
講真 全世界(除左支那)都係受害人

唔算多講真
英國1.9萬個香港留學生
自問唔住倫敦但有活動都有去
最多遊行果次得3000幾人
仲要後生學生只係5成
中年人同成年都算多
計埋真係去唔到倫敦既手足
我諗都係最多比多500頂盡

仲要就算自稱黃自稱好憎狗既學生，問佢有無英國參加過活動，話無，問埋最少係香港有無去遊行都話無。其實好多英國留學撚都持住真英國手足個名扮委屈，所以一齊屌埋真係無咩所謂。

太少

屌你老母播毒留學生

咁係咪一世無左嗅覺?

識人住公屋都過外國讀要打工賺生活費
好心咁辛苦先過到去不如留返係香港啦

同問

窮撚2.3月仲諗緊點扑口罩

返唔係問題 你返完又要週圍走

公屋租置計劃可以買 變相做咗私人物業

英國自己人都唔醫 叫人自己係屋企隔離

或者可能人哋喺香港原居民所以有英國籍

btw聽閒報假地址就放人 唔會check

本身公屋就係俾人由低向上流

流感係暫時性，武肺好似係永久性

隻野咁新我諗醫生都未必100%答到

緊本bc喺香港好普遍 同台灣有美國護照差唔多

果班咁既垃圾工作人員
屌佢老母果日落機有個位填健康申報表
有條講支那話既支那仔，可能有香港身分證
係到同佢支那朋友打電話好僥倖咁話「三日有結果唔中就唔中」跟住係到咳
嚇到我同班朋友彈開即刻搵個工作人員呀嬸舉報佢咳舉報完我地就走啦，點撚知佢扮哂野會做野望住我地走去過境佢就放條友走，我都係咁啱擰轉面先見到香港比咁既政府管真係玩撚死

No 有個香港運動員連味覺都無埋
過幾日有翻

無不良嗜好住公屋係可以儲好多錢

疊單問，另外果39個有無跡可尋

但公屋單位係咪要向房署申報先可以俾其他人住㗎？
以前睇舊登同連登啲撚鳩仆街公屋親戚／老豆老母case，就係篤鳩佢哋過年俾支那親戚喺單位到借宿

自從新移民呃公屋 租樓貴
大家諗法變晒負面

英國佛系治療法唔收症
怕死仲唔走返黎咩

成班港孩冇D自理能力
真係讀屎片

祝距地
全家都中

成班垃圾
早死早著

播毒撚者死

仆街啦
死返英國啦

蝴蝶邨 好似係狗宿？有狗仔女中左？ 3萬thanks

之前係咪有個post話 請問屌完留學生未

林鄭: 同我再放多啲人入嚟！班大陸人冇9用，好彩有外國手足幫手先爆得起

識佢真人 exchange黎

邊有錢留低

明明已經發病仲要番香港播毒

留學撚又贏

都大把窮人
兩者比例結果都係窮人多
個所謂大把拍埋成村人結果咪只係少數

如果真係大撚把
咁多case奴房署易查到升職都得
殖民為主要任務真係唔知留香港人做咩

隻病都幾癲
失去嗅覺

中共嘅生化武器

有錢人最驚死
老虎蟹都返

#344304

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

舊公屋有租置....

其實肺炎發燒食藥可以退燒 但藥力一過升返 唔知會唔會因為咁 成藥可壓病徵 但殺唔死病毒

係

有段距離中間夾咗個香港仔